多謝英國當年既軟弱, 令獨裁版圖又多一塊

新增獨裁版圖-香港

六七十年代英國左翼社會主義政府上台

國有化 去殖民地化 裁軍 放棄軍火研究 唔再喺香港搞公民教育 民意被大中華派代表
去到八十年代已經冇晒能力保衛香港 唯有一國兩制

英國人做得最錯就係建立香港 , 好地地做乜要建立香港比香港繁榮 ?? 好似其他殖民地咁榨壓盡咪幾好 , 點解要比香港繁榮兼教化班黃種野人 ??? 唔係就唔會有樓主班數典忘英既垃圾存在 , 真係睇見都眼冤

其實直布羅陀福克蘭都搞得唔錯

當地人100%熱愛英國祖國

不如講香港人幫支那人自討苦吃

幫支那賺外匯來打壓自己
上一代 又寄錢又寄衣物

黃種人 一日到黑就掛住害你既國家 , 幫你既國家就一日罵到黑 , 正一垃圾

香港人根本就係中國人

香港變成獨裁版圖

對英國本土無乜影響

但英國就有機博CHINA TRADE肥肉

出賣香港, 只係地球另一邊既香港人受罪, 況且佢地係咁話要「回歸」

將心比己, 調轉我係當時既戴卓爾夫人, 都會選擇出賣香港班大中華契弟

可惜既係, 港獨遲左30年發生

真係歷史無如果

咪就係 , 人地已經幫你爭取一國兩制甚至比埋BNO你等你係極端情況下走佬都有一本國際承認既護照旁身 , 樓主重不知廉恥係到阿支阿左簡直不知所謂

英國一步一步走向亡國，好快會變成印度聯邦成員。

多得元首打到大英帝國沒落

香港人自保